食野聽到隔離個死廢老仲係到屌人收錢搞事

又話啲學生讀緊書政府做咩關你撚事又話咁驚做咩你地又係逃犯咩
屌呢啲人真係唔燒到上身都唔撚會明咩事
有時真係覺得點解咁多人死唔見佢地死

啲廢老俾人洗晒腦
以為逃犯條例只係針對逃犯
同埋所有大陸人新移民都一樣支持送中

到時真係過撚左嘅話啲外資撤撚哂我睇香港仲係咪咁興香呢啲死廢老屌都廢事

當然最好就撤回修訂啦

裝睡的人叫不醒
呢啲人剩係活係自己世界
同佢地嘈都冇用

之前人少少 (雖然都過十萬計) 俾佢9UP到, 算撚數

今次2百萬人, 每人$1000就20億, 仲未計要時間逐個收數

質到班屈人收錢既廢老口啞啞, 爽

廢老數都唔撚識計成撚日覺得自己岩哂

得佢地自己最聰明其他人特別係學生就最撚蠢